全港台式飲品店黎講 「良辰吉時」 D靚妹靚仔應該係最好禮貌

是咁的 今日經過咁岩佢開門 野飲就一般般 要排既話一定唔買嫁喇

買果時會望住你微笑 比足面
問佢有咩推介 仲慢慢笑住同我介紹 好好語氣

另一個打扮過既金髮MK妹 估唔到都好好笑容
最驚喜係每個客拎果時 佢都會突然烏前少少個身 近距離望住你對眼講記得要搖一下佢啊
如果係毒撚既話真係小D定力都唔掂比佢電暈
不過好彩我夠老煉 日日都有照鏡 自己知自己事 唔會FF

其他仔仔既都OK好態度 不過冇另外兩個咁突出
估唔到依家D DSE雞咁得體
唔洗比貢茶/COMEBUY班仆街偽韓妹閪面

出一次呢d post收幾錢?

洗鬼請打手咩 間野排到ON9
真係傻既先排 D野飲好一般 天仁10分既話佢得6~7分

今日買唔到PS4特價$99GAME先去買炸 睇我另一個 POST屌柒PS HK &屌柒貢茶妹就知

圖都無張，不孝子

毒撚到你

飲過一次珍奶
茶味淡 珍珠太淋冇咬口又冇味
見新屎坑試下，冇下次

星期六 十一點幾都有人排，係咪痴線

有影到單同有個女人唔小心掉撚左杯野落地下爆左囉
佢即刻問人拎番杯 不過唔知有冇幫佢

做人既抵讚就要讚
唔係只會助長貢茶妹閪面
又唔洗錢既

要排就唔好喇講真
同埋好撚多情侶買
你見到都唔開胃啦 仲邊有心情飲野丫

好似今日咁見到個男朋友大大聲同條女講
話企係到緊係打尖啦排隊去廁所咩 緊係屌柒佢啦！！
扮哂野以為自己好MAN 勁嘔心
我係個女仔實覺得好失禮 但結果緊係相反啦

屌 之前飛利浦水牙線擺明打手就咁多LIKE
我呢D講事實既就負皮我
公平咩！

有買過既就知我講既係真

我撐你 收銀個mk妹真係會烏低身 俾錢嗰刹那兩目雙投嗰一刻

拿! 終於有人敢講真話喇

係邊搵到你依份工

平日都排到痴線 不了

直接去新假期問下

好明顯係打手 無啦啦要講名概

唔覺得特別好，但又冇特別差。
但屌你老母，杯野根本唔好飲，送俾我都唔撚飲。

其實我聽番都係話難飲 火龍果珍珠冇味

其實火龍果本身就冇味既，佢又唔用糖／用勁少糖去煲啲珍珠，咪搞到冇味。
珍珠冇味就算啦，連啲茶都普通到乜咁，夾埋真係唔撚知飲左啲乜。